d大愛撚成日話唔幫加泰 憑咩要人stand with HK?

憑香港係國際城市 有資本比人利用！
你估真係憑你班大愛撚夠世界大同呀？